終於搵到呢場運動中屬於我嘅職業

今次基督徒真係幫左香港好多，第一次真正感受到聖屬性嘅神威，消除緊張感同戾氣，令警察無法喺聖詩 buff 下隨便記你老母。

經過 N 個鐘嘅聖詩光環洗禮下

我決定攞番起久違嘅笛，轉職成為遊吟詩人打 support ！

雖然冇攻擊又冇防禦力，但喺持續抗爭中戰歌係可以有效提升士氣同團結力，係真正有用嘅 buff !

大家覺得有咩歌可以有效加 buff ? Do you hear the people sing ? Beyond ?

大家如果聽到嘅可以和應一下，幫義士補血！

牧童笛？

試下改下sing hallelujah to the lord做牧童笛？
然後用牧童笛既魔音，目標係要訓練到班狗成世都對呢個melody有陰影

係啲黑警隔離瘋狂吹24小時

記住，音樂會係唔屬於非法集會。可以叫多d人黎聽

呢兩日唔太笑得出，睇到呢到真心笑左
Thank you!

其實萬人一齊吹牧童笛個畫面突幾壯觀

唔可以遺忘小學音樂堂學過嘅野架朋友！！

支持吹shitty flute

支持！

okay喎

最緊要簡單直接

唔係

音色幾好聽架 雖然好耐冇吹有啲生疏

本身想吹埋 panflute 但音色太悲涼唔啱場合

唔係牧童笛 不過四句一分鐘練好

Lm

有冇歌推薦？ 推到有人睇到先

同時自己人都有陰影，無差別武器

靠你地吟遊詩人啦，我地平民職業唯有嗌口號

一齊唱啦
有屬性加成

想聽綠袖子音樂會

一齊唱啦

呢首歌對毅進仔殺傷力唔大

你搵多幾個FD一齊吹啦，到時夠大聲就有人跟住唱

頂唔記得要遷就班弱智嘅水平

Wind Of Change副歌部分？

有聲嘅

吹綠袖子肯定係你班大學生發癲先

我覺得幾治愈

諗起呢套野

如果喺日本
一定會吹可曾記得愛停戰神曲
喺度吹驚冇人知咩黎

牧童笛 獻奏曲 群體技能

唔制 呢首學歷愈高傷害愈大

push

支持樓主 笛子魔童

要幫成班悟空同比達打集氣

超時空要塞

我想吹數碼暴龍首 Brave Heart (進化歌）
會唔會太唔莊重

吹乜撚野笛呀，依家打仗呀

Brave heart係想燃+士氣齋一支笛有啲難
個人覺得butterfly呢個ver.都ok
完全係絕境中搵夢想嘅旋律

牧童笛有得唸

可以唔同歌
Do you hear the people sing,我開住YouTube 聽，呢幾日真係聽到眼濕濕又好熱血！不過歌調唔熟好難一齊唱

Tri version 都好撚正

sing hallelujah to the lord

聽完之後，本身沉咗嘅我再次有翻勇氣
香港人再次上陣！

吹警犬殉職用果d音樂啦

Sing hallelujah to the lord 一定係最好，你依家係想感化（煩死）啲狗丫嘛 揀咁多做乜鬼 同一首 魔音咁喪loop

我兩分鐘已經頂唔順